渣打轉出股票

呢排轉咗用富途
有幾隻喺渣打坐緊，想轉去富途
有無巴打試過由渣打轉出股票？

賣完再買番仲好

自己買自己股票

會唔會比證監揸

自己參透下
揸兜好似要落行做